井上real連載再開

終於，SD又有新戲，睇來井上開始有心情開返工

想佢畫返浪客行多d

野宮！！！

same
不過佢已經講到明唔會再畫

點解啊 唔係未完㗎咩？

至於為何會拖稿，甚至長期停載，其實是跟井上雄彥如何面對自己創作的角色有關。他提到在畫《浪人劍客》的其中一幕時，因為感受到小次郎不想出手，但被逼出手的痛楚，更覺得如果自己再畫下去就只會延長小次郎的痛苦，連自己都陷入漫畫情節之中，於是感到難過就沒再畫下去。

為咗個角色唔好痛苦

好似話已經喺畫展出左結局

唔想畫宮本同佐佐木打

爛尾都無人屌，呢d咪神

咁都得 咁佢不如畫喜劇算啦

真係痴撚線 咁咪主力畫武藏囉

正

浪客行

井上呢d真藝術家
無計

有個名又點
另一個爛尾到人人屌既仆街黎, 結果搶左女神, 又有錢

作為一個藝術家係無可厚非，但作為一個專業漫畫家，井上雄彥真係極度不負責任⋯⋯SD係咁,浪客又係咁

以前睇清春同虎哥嗰段真係勁感人

其實富奸唔想古拿比加痛苦所以先唔畫落去

SD正反參半, 浪客就真係
不過都好過富奸架啦

SD只係收得經典靚，將最後一戰所有元素共冶一爐....
但之前好多舖排都冇用到，櫻木其實重有好多潛力可以發展，但因為同集英社傾唔掂數就一野收皮

因為無乜人睇同無人真係想睇之後點咋

重睇番覺得種田篇好有味道

如果唔再畫唯有將滿月篇當完咗就算